因為一隻甲由 我隻貓驚左我。。。

頭先見到勁大隻甲由係我間房
我即刻精神崩緊係咁叫我隻貓去捉
我好慌張咁用隻手指住個個位係咁叫
隻甲由係個到啊！！！
點知隻貓唔望不特止以為我痴左線
跟住仲夾硬抱佢埋去點知隻甲由又走得快
隻貓驚左我之後匿埋我比零食都唔出黎
我都心諗我自己搞點算 甲由入我房真係唔敢訓
等左陣隻甲由終於係我衣櫃出黎
我事前揀左本我唔會要既書
打左第一下唔中 打第二下先中

宜家隻甲由就係本書下面唔想拎走

一陣等屋企人返黎幫我整
我睇下影唔影到條屍

留名跟進貓貓情況

垃圾熱狗樓豬又想攪分化
垃圾PoSt唔洗覆

做咩9

叫貓食屍囉

通常我隻貓主動去搵強
不過唔知係我好彩定d強唔知係邊冇出黎
呢幾年都係見過幾次only
通常佢玩到隻強反肚就我去執手尾
噴多次殺蟲水確定真係死撚哂先拎d垃圾剷剷去垃圾桶
利申 任何昆蟲都好撚驚

慎入

我隻貓捉開細強多
大強我都少見

返去溫書考dse吧啦

唔好咁廢啦
我用一格廁紙殺一隻德國強
你居然要搵貓幫拖

咁樣賣廣告都第一次見

德國強係咪細細隻個d啊

我一次都冇睇過

必殺攻略

名師果然係killer

養貓十幾廿年 一隻小強都未見過

見到本書笑左出黎

天書正確用途

救左我一命

廣告

我隻貓自動自覺去捉 仲會抆左隻甲由腳慢慢折磨佢

貓捉曱甴係為咗玩
佢唔會食曱甴但會㩒住佢抆腳
或者由佢跑兩跑又捉返返嚟
隻強唔係獵物而只係玩具
玩死咗佢就唔會理等有下隻